1	DORIS	Bí quyết trò chơi cơ bản
2	BUCKY	Một vài thông tin về nơi để tìm ra các mảnh tốt hơn
3	BUBBLES	Thông tin tốt hơn về nơi để mua và bán
4	SPUD	Bí quyết giá thời gian thực
5	KENT FIXIT	Bí quyết giá thời gian thực & thúc đẩy nhà máy sản xuất
6	DR.SORTANUTS	Bí quyết giá thời gian thực & tăng tỷ lệ nghiên cứu & phát triển thành công
7	MS.WOWSERS	Bí quyết giá thời gian thực, thúc đẩy nhà máy sản xuất & tăng tỷ lệ nghiên cứu & phát triển thành công
8	MR.MONEYBAGS	Bí quyết giá tốt nhất thời gian thực